［洋腸又呃蝦條］跟洋漢野戰遭圍觀事敗 強國女求帶走遭拒尋死

據微博近日流傳消息，7月6日晚，成都蘭桂坊商業區附近，一對醉酒男女疑似慾火焚身，不能自制，當眾共赴巫山。現場影片顯示事主分別為一名外籍白人男子，以及一名中國女子，現場圍觀者眾多，有人勸說「換個地方」，二人卻充耳不聞，不予理睬，直至治安員上前制止，才匆匆完事。當事男子是名外籍人士，事後不停地說「I don't know」。

據網易及微信傳聞，該段影片名為「蘭桂坊商業區附近不雅視頻」，網友爆料稱兩人完事後，男子在眾目睽睽下急忙逃走，女子卻滯留事發地點大吵大鬧，說找不到他要跳河，還割腕自殘，之後治安巡邏員找到男事主，但他拒絕帶該名女子離開，女事主一度下跪。

早前（7月8日），成都錦江區公安公局於官方微博公布，確認涉事外籍男子係西班牙人，25歲，當局以違反《治安管理處罰法》，行政拘留其10天，一待拘留期結束，便依法遣送該男子出境，另外警方仍在調查其他涉案人士。該局又提醒，傳播不雅影片屬違法行為，警方會依法追究網民責任。

---
條洋腸有幾分似Sergio,不過中出即飛真賤格

內地女人俾黑人屌俾白人屌
唔少有老公既都願意落香港俾廢老屌
好平常

洋腸

港女:我也要

屌你老母支那人生累人死累街坊 樓主都係

要坐10日
呢條友都算柒

點解可以咁低賤，係咪人黎